攬炒youtube channel 有新片！！！！

Twitter Reddit!!!!
Stand with freedom
Stand with us
Stand with HK

subscribe channel

借位

被控義士們依家點？

支持

824

push

pushhh

突發!!!!!人民日報抹黑香港之路，斷正種族歧視!!!

幫手推上國際

Pudh

推

每次都咁高汁, 又喊左

上次集會果陣播過

like and sharr

多謝！
係youtube 剛睇到，條片好正

已share 比鬼佬朋友connect 更多人一齊打倒極權勢力，那怕只係一句「加油」